我現在自己肯食飯

悶極時自己肯食飯

我都係

之前唔肯吃飯？